自從買咗gme... 就冇再覆過公司email 冇聽過公司電話

細細個讀書開始已經係勤力派，日日溫到一兩點
皇天不負有心人，叫做入到3大半神科 渾渾噩噩咁過左大學生活，人哋屌女我屌書

出到嚟做嘢，高不成低不就，日日返工俾人屌 為既都係月尾幾皮野，叫做養活到自己一家大細。直至到今個星期一跟大隊入咗gme，發覺自己個世界已經唔同晒，由朝到晚都係望住數字上上落落，出到街所有女人頭上都有price tag。

到底辛苦工作的目的係咩？今個禮拜賺既錢已經係半世人搵到既錢。上司wts+打電話過嚟追我deadline，我都果斷cut線，sorry we are not the same。講真我辭職信都打埋，諗住月尾就劈炮唔撈，賣埋層樓去英國享受人生。

身邊啲90後成日話冇機會，GME 就係你改變人生嘅最後機會，you only live once but if you do it right once is enough. 英國見

利申：會捐1%去612

如果你講真既
小心睇路 最好走咁d